保錡訪問曾俊華勁得體!實力盡顯!!

12:16開始 做MC既材料!!轉數勁快!!勁!!得體不失禮!!

另外保錡經常自稱音樂人 冇左auto tone 都勁撚好聽!!
其實早響上面個條片(同曾俊華jam)入面 轉最簡單既chord都kick下kick下咁
另外佢憑自己實力搵岩partner JNYBeatz既高質編曲音樂制作
令到成件事唔會衰得去邊 佢只要填填詞 寫下個melody就做到佢所謂既"音樂人"
佢班fans撚識音樂咩!!
所以保錡係有實力串得起!!吹咩!!

同意
TVB正垃圾

冇人有興趣知道佢嘅嘢
拉

你睇下訪問條片先啦

冇人想睇MK賤種呀

佢d英文尷撚尬到呢

好撚難聽⋯